今日去 Phd 買嘢食時有意無意咁 show 下自己將含大學生證

但收銀姐姐仲未比電話冧把我 Why?

佢晚晚含HKU學生條J, 你讀含大就收皮啦

廿碎白淨姐姐仔

將同張識唔識分

有含大仔唔含？

少少讀寫障礙，要包容唔係針對

咁又唔係咁講
HKUST係香港公立一大
含大係私立一大
大家平起平坐

因為人地係PhD

因為含大好似冇PhD讀